#links interessantes

Padrão de Codificação JAVA - Anderson Moreira
Um padrão de codificação visa facilitar o entendimento do código do sistema por qualquer pessoa que conheça e os siga, pois estabelece regras definindo como o código deve ser escrito.
http://siep.ifpe.edu.br/anderson/blog/?page_id=950